大陸氣流正影響本港

屌你老味，原來係內陸空氣吹黎香港搞成咁，仲以為因為打風先搞成咁

又無乳，得個焗，無閪用